前c朗髮型師被捅死在酒店

《都靈體育報》報導，一位名叫的Ricardo Marques Ferreira的髮型師今天被發現被捅死在蘇黎世的一家酒店裡，他是C羅等多位名人的理髮師。

當地媒體稱，已有一位39歲的巴西男子被捕。 而酒店房間裡遍地是血，還瀰漫著酒精味。

2015年，當C羅還在為皇馬效力時，他為拍照前C羅的形像做過最後修容。

睇錯還瀰漫著精味

C朗人都敢殺

剪柒咗人個頭俾人殺

用鉛筆捅？

侏儒妒忌c朗太型
搵人隊林c朗前造型師發泄

9成gay

王騎